有無人睇世界杯鍾意睇埋唱國歌

要汁都撈埋， 平時睇歐聯首歌就無咩興趣睇。

葡萄牙國歌好好聽
西班牙都好激昂但無歌詞
啲球員無得唱

阿根廷歌詞但無得唱

都係歐聯主題曲最正
The champion~~~~~~~~~~~

好彩冇贏國國歌咋

會跟住唱!!
¡SABREMOS CUMPLIR!

因為真香港人冇國歌 所以特別想睇埋

緊係祖國國歌

god save the queen

事頭婆要健健康康

南美國歌前奏好調皮

西班牙係有
但因為陣中有加泰球員唔like
所以索性全隊唔唱

明明球迷都唱到好大聲

個前奏係最正!!

馬賽曲

睇墨西哥大大聲唱都好正

烏龜都好聽
中文名聽now講好似係唔知咩鬼野美麗

全隊唱既話 戰鬥力加40%

我又係好鐘意西班牙首國歌 好激昂好鼓動人心 開波前聽有加乘

今屆無得聽保方唱到超大聲兼走晒音

俄佬國歌

葡萄牙就前段柔和，但中後段高潮起伏

君が代は
千代に八千代に
細石の
巌となりて
苔の生すまで

吾君壽長久
千代長存八千代
永末歲常青
直至細石成巨巖
巖上生苔不止息

美洲球隊唱國歌特別醒神

哥倫比亞首國歌個曲好有趣

The Champions!